[PolyU]紅磚大學討論區(19) - 幾時先完sem?

Lm

之前好似話4-5月先係高峰？
分分鐘9月都未完sem

循例拜一拜gdp god

係咪停到3月28號？ 痴線 點解我要比學費？

Pass god

拜gpa god

佢話3月28 or longer
可能停到4/5月

拜定先
GPA GOD

新post 留名

回水啦屌

GPA GOD

PASS GOD

LM

GPA god

GPA 4.0 god

係最快3月28號resume teaching
到時如果wars疫情未停
校方可以無限期暫緩復課

Gpa god
求pass同3

鵝要WIE！鵝要Exchange！

gpa god

GPA God

個個都拜 等我都拜下 只求pass GPA2.0

係咪今晚0000出gdp？

gpa god 求過三

聽日4點

之前偷跑好似試過早過四點出？

一係全程online算啦
中間停黎做乜鳩

btw而家係咪唔洗旨意reg到car 無人drop

唔係6/2 10am出result?

偷跑

年年都早一日就出左

聽日4pm拜GPA god?

一齊要求退學費
自己睇notes既話洗撚比學費

五大訴求

1. 13星期online teaching
2. All online assignment 加 exam
3. Pf grade
4. 回水一半
5. 每位學生送3盒口罩

無得take summer course?

Gpa GOD

暑sem已經壽終正寢，the term is dead

大家交左學費未

要遲畢業

未交
11號再算

有冇人知Exchange interview多數會問咩

有無人真係諗住唔交

唔交會點？疫情問題唔夠膽出街

做咩中間要停online teaching
一係你一開始就唔教
開咗5個weeks 再停係做咩事

仲有interview?

Gpa god

我都想知 聽日in

Online interview

話要畀non-local時間飛返嚟上堂喎

多鳩餘
拍片擺上網，自己鍾意幾時咪幾時睇囉！

Sci撚 原本sem2要入lab做fyp依加係咪等defer

再拜一拜 gpa god
求3

滕錦光我屌你老母

pass god

好似話blackboard 無得用？ 唔太清楚

幾點有得睇

4am定pm?

pm

GPAGod

今舖真係唔撚使grad

你邊科邊系?

冇暑sem
撚有service做咩

Pass God

gdp god

預1x-2x分，滿分100
係咪唔洗拜GPA god

What kinds of problems do u think u will meet? How to deal with them? 跟住會confirm下你prefer嘅時間 俾到些建議 （business

Fb

咁group discussion係討論咩？

Tuition Fee Payment Schedule and details are available on web at AS's Homepage > For PolyU Students > Registration Information > Fee Payment or FO's Homepage > Students > Information > Tuition Fee and Payment Deadline. If you fail to settle the fees in full by the payment deadline, your registration and student status with the University will be removed.

5/2 4pm 偷跑？

gpa god 求all pass

有無人可以講下So2d01 eye on vision

GPA god
全部都無揀pass/fail

gpa god
求3

有冇人出咗 ?

利申 ： MA 未出

出未呀 好心急 琴晚仲要訓唔著
GPA GOD

有冇人驚唔過2

依家仲睇到 all semesters

gpa god
對上一次拜係希望有offer
今次拜希望可以平安grad到

16:00先出

倒數3個鐘57分鐘

唔係聽朝10點咩

有幾大機會肯定偷跑

99%

如果好多科pf左既人應該冇咁緊張
因為p定f好易估，同埋又唔計gpa

利申 一陣肯定有p同u (fail)

三個半鐘

想問下各位，有無人會apply zero subject ? 我問緊可唔可以 唔洗錢 apply (suppose 要比~$2000)

我想問appeal係咪一定 work ?

再拜一拜
gpa god
求你比個3我

咁dse appeal係咪一定 work

禁交唔交學費先

咁如果多個一科fail，我quit U算

利申 : 3 科

再拜吓 求過三

點解quit

係教育界糾纏得太耐，好痛苦
揸的士算

GPA 3.5 GOD

求3
GPA god

考之前一日溫b+
冇上堂 淨係去過present

Gpa神

Gpa god保佑！ pass呀！！！！跪拜

Yes

gpa god 要保佑 pass

啱啱上estudent仲睇到all semesters喎

4點先偷跑

GPA god 我要求唔高 高2就可以架啦

好驚唔過2

Gpa 4.0 god

Gpa god pass 就得

一齊拜

再拜多次
求pass

拜多次
一科B+已滿足

拜多次
GPA God

gpa god 求pass

喂
輕鬆

3.5就夠

GPA God
求4.5

Cls

爛grade揀晒PF
夠做

再
拜

電機屆新星

Gpa god
過3

gpa 4.0 god

gpa god pass

4.0

同學你好！

gpa god 求過3

cc2c03p無啦啦轉左人教

偷跑未

gpa葛

gpa god pass pls

求過3

出龜未呀 好緊張

gpa求過3

求3gpa god

不推文啦

再拜多次gpa god

太緊張 手震

跟機
好後悔冇pf

一科都冇轉PF

我都係 冇諗到會咁難
再拜gpa god

一科都冇轉p/f

你好勁

我都係

我都係 而家好驚

gpa god求3

Gpa god please!

仲有6分鐘

唔求高grade 只求pass gpa god

B+

出咗 ?

有科冇乜信心既冇轉pf
希望爛極有限

未
未收起all sem

嚇親

pass ar offer god求下你

最後沖廁

最後一拜

我都係 無得轉

最後拜多次

1559GPA GOD

求3啊
gpa god

最後一拜gpa god

Wowwww 已出

出左 出埋右

我未出既

最後一拜 gpa god

4 / 4

未出

冇嘅

仲係all sem

RELOG呀ON9

有一科冇grade

C

出咗龜？

logout 先

兩科A+ 一科a 一科B+
手都震埋

冇科有grade

ALL PASSED!!!! THANK GOD!!!!!!!!!!

好彩都見得下人

拎u 即係咩

F

還神先 thx god

多謝GPA 4.0 god

都無gpa睇

冇A

2A 1B+ 2P

fail

Cgpa過4

her story係靚car

有兩科未出既

SM仲咩唔撚出

仲有一科未出

多謝gpa god

自己計

冇寫出黎姐係未出？

利申：爆四

EZ

有冇人讀EE fail左Ee4004 power system 屌 apply左p/f都f 想知求情可以點打封email

俾啲濕鳩嘅臨時Assignment 拖低晒

ggS, 讀多科ELECTIVE COVER左佢

Soil未出grade
Kt

必修黎

有科A+ Thanks gpa god

估唔到咁手緊...唔過3

點計

放完GRADE，繼續等

1科B，2科C+

利申 : MA
感謝主

真？今個sem 撞左時間 想問你當時邊個教？

想問連續兩個sem gap低過2係咪會點都會比人踢 有冇得求情話因為上個sem有一半時間都唔係學校教 影響成績 求解答

有冇人拎U，圍爐取暖

睇grade下面條link逐樣解釋晒...
a+ = 4.5
a = 4
如此類推

第一次唔過2已經收到信，求情應該冇啦…

me

新制下好似嚴咗好多
有人1.99都比人踢
但今個SEM咁特別，即管試下

想問係咪搵department head傾定點 以家打電話去實冇人

試下e mail 先

Thanks

Sum of Grade*credit
—————————-
Sum of credit

呢個係Cgpa google下都有教點計

Z字即係咩？

Exempted

hi

呢度
想問如果必修嘅科fail咗 係咪唔使自己申請retake? 佢下年會preassign俾你？

如果今個sem 依家就去subj reg retake pass
要自己搞的

我都係 但唔係EE
唔想讀多次

Level 1,2 同level 3,4唔同weighting

好似冇開
應該係要下年

要自己retake
入subject registration揀retake fail
同埋睇有冇位

如果level 5 subject failed可唔可以下個sem take其他5字頭嘅科？

想問下如果轉咗pf F咗
跟住得一科係出龜
例如我嗰科出B 咁係3 定係個F會再lower個gpa

嗰個唔係計wgpa先要考慮?

計wgpa先要考慮

GOOGLE "POLY 唔過2"
好多人有經驗

教練，我想grad呀

後悔冇apply pass fail 揮手區

大家覺得d grade 有無比鬆咗

全部P

冇

First year想問如果係因為轉晒pass/fail所以gpa 0咗會唔會豁免？

想問如果未出係咪通常都聽朝一定會出埋？

PASS係冇GPA
GPA唔係0

原來係噉
Thank you

ABCT同AP一定冇

想再問下retake同一科 係咪可以刷返個grade 即係直接代替咗舊個grade
而唔係當讀多科新 多咗credit?

Ys replace

transcript會照record晒你兩個grade
GPA就計高D嗰個
credit唔會變多

cGPA replace* 變左有兩個grade 但果個Sem唔會變

真係想喊 仲要爭retake位

Retake pass

道教&佛教 = 伏科

呢d先易
吹水科

依兩科長期都有大量vacancy
睇落就覺得伏

之前proba 嗰時聽個academic advisor 話 兩個sem 唔過二 個system 會直接踢你出校 del 名 建議你搵科嘅Professor 求情好d 話今個sem 轉左online 上堂 搞到好多野唔明 影響表現 問佢可唔可以改個subject grade

test攞高分都無用
份essay唔知佢點改
最後都係爛grade

Test 17/20 都係得c+
唔知essay要點寫先啱阿sir心水

Me

我上個sem 有科car C咗,有科ok（total要讀2科car）
想問下我今個讀多一科嚟replace咗C咗嗰科得唔得
求解答

Car 拎u係咪搵過第二科讀就得

U咗係咪都計GPA

U唔計GPA

Subject with the assigned codes I, L, M, N, P, U, W and Z will be omitted in the calculation of all GPAs. A subject with the assigned code S will be taken as zero in the calculation.

係
但唔好周圍同人講自己爆4

唔會啦
唔驚俾人打咩

re9take

有冇師兄讀EE4004
可唔可以講下考試識做幾多，之後出咩grade之類

但我地已經知道左

兩科D+

有d人讀master
A一科pass九科
Gpa4.0 grad

我覺得都會

你講先

拉高返個cgdp先

我“覺得"識做2x-3x分左右，F咗。

PF grade?

係，師兄你呢

多謝GPA GOD

岀埋最後一科，都係U
要tritake
今個sem唔知仲有冇pf

大大話話gpa都有3.5

咩科嚟
巴打好似都係N展狗？

Letter Grade 7撚左

仲有科未出係咪會聽日一定出埋

AMA咩龜先算正常
C 定 B range

係 或者F5多幾廿次

咩字頭先

唔該巴打 提心吊膽好驚F

2字頭

有冇人知計hons係點計
係咪剩計award gpa
award gpa又計咩科？

A range

師兄覺得份卷識做幾多左右？

唔該曬 我都係諗住咁講

威

L 係咩意思

嗰科要讀2個sem
sem 2先出overall grade

其實有條link寫晒grade explanation

個subject要讀多過一個sem
今個sem未讀晒未有成績
唔會計入今個sem嘅GPA

唔該曬

識有人太有自信無申請PF結果D撚咗
利申 無C+就PF

我都係,不過我冇B就已經PF

Rip

無呀屌

有冇人覺得P/F已經易咗好多比P

成份卷寫滿哂U

介唔介意分享下咩Faculty?

~40-50%到 有幾題唔sick

呢d冇人答到你，pf又係第一次，你問下自己depart好過

總之連續兩個sem既gpa低過2就要out

你不如出信畀自己dept嘅academic advisor問啦

其實每個hall都有大陸人隔離緊唔止15樓

Master?

全P咪姐係冇GPA
點會理你
你F左幾科就唔知啦

我想問有冇人讀FH2C08P 我reg左但係Blackboard完全見唔到呢一科

是

3B 1B+ 1A
利申: BME

人生第一次爆4

2 A+ 2A 1B+

不過都係追唔到Second Up

有科ser learn apply 左pass fail
咁佢寫住L
係咪下個sem 都適用pass fail

想問下是咪所有car既term paper都唔會係堂上寫（姐係好似exam or test咁）而係返屋企寫?

仲有1個sem，差幾多

ELC得C+
早知就P/F咗佢

有冇人知grade I 係代表D咩?

ching你係邊科？
我sem2 reg咗elc2014
唔知爛唔爛

0.24

好後悔點解之前考得咁差

你下個sem繼續讀呢科

elc1012

咁得喇 我B+

係i唔係L ，屌我個科仲要係capstone 黎，依家好淆

Assessment to be completed

To complete the assessment of the subject with assigned code I, students should contact the relevant subject offering departments as early as possible for details of the required remedial works or assessment.

我都睇到呢段嘢，但係fyp 仲有d咩remedial works可以做 有冇人都試過拎i, 可唔可以分享下

你個department 2-1要幾多gpa，有冇d科係C或以下可以retake黎博下

有冇巴絲收到日本wie offer/interview?

AFA揀左P/F係人生最精明嘅選擇

By AF撚

做一個sem 定兩個sem?
我capstone project L
你都係快d 問下dept 好過

我交咗final個份啦

咁即係未出到龜啫

想問下如果想defer 一個sem剩係讀car同sl得唔得？
如果year 4 個summer咁做 會唔會同normal pattern 一樣grad到

2A 1B+ 1B 2P
AF撚

Sem2 有冇 pass fail呀

實有啦
上個SEM腰斬已經有
今個SEM重要由頭斬到尾

但係依加都未有notice 凈係知可以late drop

但今次係尾8星期真人上堂
怕冇pf

+1 blackboard 未出姐 遲啲會add返

好心煩 又怕冇pf 又冇埋暑sem sl又唔知點計

學校隨時又有update，成日講一套做一套

有無人會問prof自己嗰考試有幾分？

me應該會答你

ELC2014
巴打你邉班
我都想知2011定2014冇咁爛

唔想變相認post

Diu me too af撚讀撚到死

讀過2014 幾輕鬆啊 一個topic做3份asm Adam 做tutor算鬆手

2011做啲野hea得黎又唔會點爛grade
上個post都有唔少巴絲推介
ching可以去睇睇

有冇ching讀過APSS1A24可以分享下？

有冇ching試過subject exemption 知唔知點樣先知結果

想問而家poly係咪可以入得去？

遲咗嚟 但A咗 多謝gpa god

都出咗十幾封email叫你唔好番學喇
不過如果你想探下路嘅話我舉雙手支持

眼仔未有grade 係咪正常

我本身今個sem 做 以家subject result 直頭連個科都見唔到

過2，唔洗比人西走已經好高了

想問依家係咪已經冇得報任何summer exchange

唔係上個月deadline咗喇咩lol

全部科p，gpa 0

其實會點

應該唔會點既，最多係將來啲hr問多兩句姐

冇野

好過揀左letter grade 仲要食埋屎

當初諗咗好耐揀唔揀pf，唔揀又驚得c

+1
個科明明一早考左 但好遲都未出

Fail左
ground for appeal點寫好？

RS想點，一科都唔出

上個sem blackboard啲嘢係咪會冇晒
利申fm

有冇人知Exam交左病假紙幾時考翻

下年sem1先會唔見

咁死得啦

U 咗 申請咗appeal

咁耐 乜都唔記得曬啦

你想入去聞tg殘留物？

如果有書仲未還係咪應該要翻去還

Hall有send email話可以全數refund

拉把冇開
而家借咗嘅書要喺恢復face to face teaching嘅頭一個星期內還
唔會計過期

Engine Gpa 3.2，想問係咪好唔掂，因為今年已經無考試變曬assignment 代替final exam，但都得3.2⋯好驚下個sem用番正統模式炒到仆街⋯

A&F GPA得3，想問係咪好低，因為今年已經變曬assignment 代替final exam，好驚Sem2 GPA再大炒

有無人讀AP1D04 或者 GEC1B13？ online識唔到人一齊讀

pish

Prof話個 Department Meeting延遲左 下個禮拜二先出

想問咁樣GPA有幾多??

4 ?

好勁

師兄第二個course都A+咁撚勁

BSE 師兄

識你

遮晒都知咁勁？

有冇Ching有 company law書

小妹想搵C補留contact ok!?🥰

Soci ?

interpersonal relationships

幫你唔到咁

C兄哥哥小妹我都reg咗你科CAR 俾source 我得唔得，換盒口罩可以嗎？
LSGI1D03 LIVING ON A DYNAMIC EARTH

究竟拎A+既每個COURSE有無1%.
有無人真係會爆4 GRAD.
個人覺得4.0已經係踩到好盡

睇學系睇科

係咪BUSINESS 會易D?

BTW 你個名好正

我淨係知ABCT放grade緊到仆街

bse冇野撈架啦

想問下新既add drop係幾時?

爛到pk

手足還好嗎

有冇方法迫到學校sem2有pf

其實abct啲subject有冇人攞過A

ABCT2326🤗

Abct1d04

Abct 1D13

1D04
2326

已經開始左
到22號23:59

Business先難攞A+

個個一樣?

Estudent -> Personal checklist can help you

thx

終於update 左個status 做L
幾驚連LAB 都過唔到

有冇人未交學費，想幾時交，如果遲啲取消開學有冇得退學費

咁請問AMA係點

其實下星期已經上堂 唔會遲開 online咁解

ABCT1D04,ABCT1D16

想當年AMA普遍都好靚grade
除左有d仆街prof例外無啦啦B撚左
最後差0.05dklm

Wa diu

清我都係
後悔求其reg咗crcw

Test 18/20
最後c

成棟舊hall係咪唔洗要...

想知ser learn個elearning module係做嗮兼pass就有滿分定係會按返比例黎計翻elearning果part嘅分

唔好咁癲啦。。

跟比例計, 上堂個lecturer 講的

但係今個sem emodule轉左用edx個KEEP而唔係blackboard

想g 仲有無可能face to face到

我有 想買？

如果係既話就正
一定pass哂今個sem d科

btw poly 用邊間公司做online teaching?

Blackboard

但我睇返果科嘅content 無哂d materials
想溫返預備下都唔得

有啲subject用m$ teams

EE4004多人F到要sem2專登再開
利申P

咁癲，原來係特登開？

有冇人試過明明除咗attendance之外
全部components 都pass哂
但係estudent個grade係U?

呢個情況應該email subject leader定tutor問？

想問下 IA1 sem1 讀定sem2 讀會易讀d???
聽講sem2 讀會用電腦考試 係咪好d?
好驚會F😭

本身冇的

唔係,sem2果個係開黎比part time degree讀,ugc果d要有approval先可以讀,唔係就要等下年

已經有A B D班都有
上個sem肥今個sem都可以讀返

sem2 易d

邊位Ching有Clc3221P 002 想轉

但入面冇UGC個code,正常係reg唔到

A班41470咪係

070

打去問阿sir, 話明明係一齊做

會唔會一齊做完，交前佢改左答案

識玩

下星期係叫week3定week4？

第一日讀大學？

d grade係亂比架啦

打去攬炒好過啦咁

one

出哂email啦
F或者late drop嘅人先會收到
dept專登開多一班

比grade好手緊

好 thxx

Same PF更稱心

Healthy life style wrap up lecture點搞
Year 4了

Defer

想問下點樣appeal

唔好會點當absent?

播video咪算lor
開mud 9 cam
ELC真心on9

係咪外國人黎

ELC 咁on 9要開cam

ELC係咪on9架

On9 唔想開cam , 但外國又興

今個sem應該點樣appeal?

想問下summer個陣做咗WIE estudent幾時先會轉fulfilled?

出All semester個陣

老豆長期係屋企播燒山
仲要開cam上堂，諗起都覺得尷尬

想問下邊度講elc要開cam

係junk email度sor

[member]我等緊另一個tutor覆我先咁樣覆我
因為呢個係我搞錯左
send錯比未調堂之前既tutor[
不過可能要靠人多send mail反映先有用/member]

上過4個ELC courses，4個course第一堂都要成班企哂岀街自我介紹，可以想你地online開住cam自介

記得有張紙比我地，入面有好多問題
你幾歲，有咩興趣等
叫我地周圍同人分享

點解佢地唔錄片？而家好似睇打機直播片咁

有冇講喺邊度online lesson，有冇link

做online interview要開cam 我理解
但係online lesson真係有必要為互動而互動咁強制大家開cam上堂？
elc班on9仔離地到呢
利申 屋企冇自己房

A+

個問題係根本開cam都都互動唔到，有咩互動係開cam做到嘅？

根本開cam完全係多餘嘅

B.Sex 果d要

elc要開cam上堂真係好on9 邊個諗出來架

幫手推
[polyu學生請入］反對理大宿舍成為支那生隔離營行動

開你老母臭cam

FYP mid-term report聽晚2359 dead

有無Template?

屌佢老味 學費一蚊都唔撚退 兩個sem都自修咁濟
處理hall啲野又on99咁 私自將hall做大陸人隔離營
再逼人quit hall
我地就賤過地底泥 大陸人就捧到上天
地方又比佢住 野又比埋佢食
香港埋土奶共大學真係惡撚晒

一齊drop咗佢算啦屌，寧願下個sem先讀

有冇人eye care可以同我轉lab (薄酬）
其實得兩堂 但就係time clash

一齊email去退錢啦屌
自修洗撚比學費

但買張cert 要

咁一係叫大學承認
學費淨係為買cert而唔係for堂費囉

咁如果佢話唔洗交學費住，等開得番個campus先開sem同交學費，姐可能要defer ，你肯唔肯先

利申:本人求cert ，不是求知識
我唔肯

好多人都係求CERT 但大學唔會認自己D學費係用黎比人買CERT
所以如果佢教唔足堂既話,理論上係要回水
至於DE唔DEFER個問題,就算肯揀DEFER 佢都唔會開個咁既選擇比你揀

招以下科目Group mate:
AF3112 MA2 SEM001
AF3507 Company Law SEM003
可留TG

而家無左FACE TO FACE LESSOND PROJECT要分組真係煩撚死人

不能同意更多

下星期開學,唯有到時再睇下點安排
唔知要係CHATROOM R 組員定點但如果好多人係CHATROOM傾分組咪嘈到仆街又亂

開番campus先開sem啦
唔鍾意online

屌佢老味

Ma2 sem001轉006
有意留tg

ELC send左個updated guidelines 都係迫鳩你開camera dllm

poly果然係最出名唔聽學生意見

pm傾

同收到

罷交啦屌

我想問吓我CLC之前係普通話 但係add drop period又轉翻廣東話 宜家blackboard嗰度好多中文野 請問之前有落嘅（咩普通話E learning)仲洗唔洗理佢？

頂，原來CLC 可以揀廣東話，已經冇哂位

可能係剩係我個tutor send 左比我地group

唔洗理 睇返科Cantonese 就得

要睇個code 尾有冇C 冇既就得普通話

點解個system一開始就派普通話俾我，我見有個P字

例如CLC4000P

多數人pre-assign普通話
要求學普通話 等你可以親近大陸 同班人溝通
佢會要求你自己轉 但通常要自己睇有冇

P: 煲東瓜
C: 廣東話

有無人知普通話定廣東話靚grade啲

應該係廣東話？

如果唔計既話好仆街
又唔一早講定

廣東話present

AF second up要幾多wgpa，3.2定3.3

個人覺得普通話會靚grade 少少
同埋廣東話會同其他系一齊讀
唔夠勁可能會比人屌打😂

Mech eng係咪斷咗莊？

佢鐘意囉，我隔離屋搬走左，呢家屋署啲人日日上黎鑽野
特登唔熄mic，一定要嘈到佢仆街

想問introductory korean係咪一定要買書？

有冇人科car仲未有嘢upload上bb?
ABCT1D04 content仲係空嘅

啲notes同ppt已經upload哂上bb啦喎

同問，諗住reg嚟補cred，on99要我買書，早知reg car

自膠唔係life science
係ABCT1D16

幾時岀sem2 pf通知屌你老母

集氣等埋FYP pf

咁點解唔sem1 pf左佢

收到風紅磡hall星期一開會傾班大陸閪點隔離

Fyp要用ic
起唔到貨等fail

唔駛理 嗰啲係你自己想學普通話就先有用

普通話
CLC1104 我讀普通話班 輕鬆B+

In bruce li we trust 教得好

可以睇埋pastpaper比較下

做一年 實唔得啦

真係唔想開cam可唔可以drop左ELC
下個sem take返?
year 1 now

Email 講特別原因唔開cam得唔得

所以而家就成年冇得做比你睇

有冇人唔交學費？

班nds blackborad 都上唔到架

仲唔轉電腦野？

學校要專登為咗佢哋買VPN

而家係咪要實時上bb上堂

我想問我個科咩都冇講，淨係up曬ppt上bb係未諗住我哋自修算？

想問ic會點樣上

Blackboard 得十個人笑撚死，為左班nds迫住轉用ms team

Poly人幫推
［poly宿生請入］反對理大宿舍成為支那生隔離營行動2（同鳩層公開對話）

ms team

有無人take mm4751 MKT strategy 聽日8半上但到目前為止outline lec notes乜都無 announcement 都無 rafay你去咗邊

我科ENGL1B04又係咩聲氣都冇
連notes/ppt都冇掉上blackboard

講完冇耐就出咗了

你地會唔會week1-5都自修，唔睇片唔上堂

驚佢live堂計attendance啫

覺得宜家搞到好複雜，每次上bb都10幾個通知，冇心機睇係乜野

我有科出左announcement 話計

咁點走堂，比佢知我睇左條片就得？

諗住夠鐘就入去掛機做自己野

樓上話elc要開cam，要互動，應該冇得掛機

我科elc仲要8半堂
開cam嘅話個樣應該頹到黐線

個lecturer唔知係咪有mon post

如果唔交學費會點。。而加咁既政策好難說服學生交學費。。開5week又停到唔知幾時 點讀

ABCT1D16 blackboard又係乜都無

當你唔讀

想要APSS1B17 Lec001, 可以用APSS1B17 LEC002 或者 LSGI1B02 Tut001 換

照交先啦
但一撚定要推到佢回水
兩個sem都要一齊回

學校有用開VPN 唔洗買

想知屋企電腦無cam點開cam

想問係咪可以reg科CAR當free elective
利申：已經讀曬4科CAR

可以

用手機

estudent 有冇辦法可以開返all semester 黎影相? 呢幾日搵工要用

tg:@kamenzio

MA2 SEM001轉006

wait till 15/2

好急就用 reference checklist頂住先

都冇gdp

係 仆街了

想要APSS1B17 LEC001, 可以用APSS1B17 LEC002 or LSGI1B02 TUT003 交換
有意請留tg🙇

有冇人BB 係set左自己個樣做頭像

8半Lecture
但啱啱Professor upload咗自己錄嘅Lecture1 Video
咁即係到時仲駛唔駛online

睇黎佢都唔想咁早起身

係咪ama?

收眼仔 LEC1 TUT1 LAB1
可用日罩交換

好正
拍片就有人工收
教幾班個啲仲可以一條片用幾次

朋友誠收眼仔 lec tut lab1
可用口罩換
Pm傾

代朋友Post
口罩收
眼仔lec tut lab1 / CLC2S05
詳細Pm傾

Ching有冇興趣？我MA2 SEM001換006
Tg:

口罩收咁大手筆

朋友想報但話冇位
話眼仔又好 CLC都好

唔洗開cam係咪入左去簽左名就得
可以掛住3個鐘機？

聽日上堂 professor仲未出過聲 lecture notes又冇 想點

想收ENGL2008西班牙文書同CBS2501日文書

想問ELC係邊度上，係咪都係blackboard ultra?

ELC又計返attendance

Elective 無位係咪唔會再開

係咪入左間房就當attendance左？

有啲lecturer要答問題先計

係，你靜埋laptop音聽YouTube music都得

請問ELC係邊度上

Bbcollab

Appeal又要比百幾蚊佢洗 有冇得就咁check卷？唔想死得不明不白

有冇人map reading 係 tut001?
同fd兩個人想揾多個gpmate

係咪上完In bio 就一定會上gen bio?
點解我冇gen bio

有無eyecare巴打知點安排？
本來今晚6半上第一堂

have anybody can release CBS2C04P Gp201
sem1 tut2

有冇係上ELC1013 點解個科冇晒聲氣
一啲通知都收唔到

有冇人知眼仔發生咩事
成班係個grp冇人講野

另外代朋友收眼仔/CLC2S05
可用口罩換
詳細pm

online teaching簡直玩緊呀蛇順便玩埋學生

求人話我知啱啱eyecare講咗咩
唔小心miss咗

有冇人知，deadline 先交學費，佢未過數會唔會當我late"?

Chem tech

咁仲好啦
屌live教學根本低能

學店

一年交四萬幾蚊學費
一半用黎體驗黑警圍城被完sem
另一半用黎體驗無限期自摺睇片

佢偷偷地擺咗片上bb就當係first lecture
無livestream

Online learning真係好撚ON9
有得揀，我一定揀defer

隨時係四分三
可能成個sem都online teaching

如果照舊face to face 但defer開sem既話 唔知要de到幾時今屆d人未必畢到業
但online teaching真心好垃圾 如果佢用video都好d. Live個d好難頂

又話今晚7:30 ,點知人影都冇隻
有冇人知咩事

想問下點申請讀爆Credit？

真？？？

假

收眼仔 LAB1
可用日本三防口罩換

教書條友，係咁問有冇問題冇人彩佢
答問題果陣，8成人冇reply
肯定全部掛哂機

咁講真 平時face to face lesson 呀蛇問 問題都係無乜人理既
放左咁耐假 好想返去上堂

依樣真 成三個月冇見過啲同學

Excell course又唔知點算 無講照舊/改期/取消

上poss睇 sem2嗰啲好似cancel晒

唔明點解有d科用Microsoft team 有d用bb collab 係唔可以統一架喎 d professor 又唔識用 成個上堂速度同效率勁撚慢

佢琴日先出email黎叫人記得交錢喎

咁唔知了

屌佢老味回水啊

push

遲d再睇下佢有無新消息算

得你怕既話咪補封email去問dept

最on9係 呢條開完live 嗰頭up返條片上blackboard 咁不如你錄條片出黎啦

開live好似係為左比人即時問野 但既然係咁 不過直接一take過錄video教書 之後額外補個consultation time咪算大家都輕鬆d唔洗咁辛苦

我果邊係晨早upload左條片上bb先，再係live入面播返條片，同你調轉

有冇人已經有exchange offer

同問 sd email問都唔覆

收左你2皮野仲覆你咩

真

Chatroom 入面R組
好似玩online game咁
Grp -2 ++++++++

返正都係9 分 等佢收算了

有冇人知iphone上堂係咪一定要俾mic權限先聽到lecturer講野

代朋友收眼仔/CLC2S05
可用口罩換
詳細pm

online teaching搞到我連幾點上堂都分唔清

我都係 有d係唔跟timetable

成個人仲放假mood
完全無心機上 email都懶得check

咁快出左？

3.5 利申EXAM開SKYPE做 WINWIN

放global china 求換靚ser learn

好多人揀左pass
將d成績差既科西走哂

仲要日日見到d疫症既消息再睇埋政府d on9行為 好難有心機

識人淨係留左一科letter grade
就算冇a都刷高晒個gpa

條curve未又係拉高曬，冇轉pass Gail 一定對自己有信心，諗住有A+點知得a
我個學渣仲諗住同我一齊做 炒8成點知得c+ 個range 細撚到

條curve未又係拉高曬，冇轉pass fail 一定對自己有信心，諗住有A+點知得a
我個學渣fd 仲諗住同我一齊做 抄8成點知得c+ 個range 細撚到

有冇人問番professor p/f個科咩grade

+1 其實有d想知覺得應該唔差 但最終都係pass左佢

A一科pass哂其他有dean就爽

問左，冇覆email

x2

x3

平時用個個係basic search 去advanced search禁返自己programme subject category 禁Ug-Free elective pool 就有得睇晒咁多elective

想問下late drop最遲去到幾號？
搵唔返封email

add drop 先啱
打錯

別再錯過了! 請要求您的系統管理員為 The Hong Kong Polytechnic University 啟用 Microsoft Teams
您目前已使用 xxxxxxxxxx@connect.polyu.hk 登入

選取 [註冊 Teams] 以繼續，或使用其他帳戶。

有冇人知要點Microsoft Team

叫我一聲師兄先啦

禁完註冊
會去左呢個PAGE
之後就會開番個APP彈去上面個個介面
無限LOOP

試埋手機
都係咁
會唔會學校冇比Right我
有冇咩IT support 既email??
唔該師兄

唉今日先發現defer學費要早兩個工作日申請
無錢交啊

Car c Gec1c20 想換 AMA1D01C

獸醫而家係咪冇開？

應該冇
就算有開都咪睇
好撚多nds

遲少少 is ok, take it easy

International WIE 幾時先有結果

AF3313 Lawrence個班想轉tutor

有 喺舊hall

online teaching冇乜人add drop....

AF3111 sem005想轉去sem002/sem006

實有pass fail 唔太伏都唔會drop la

推

轉嚟做乜，個個都係咁差

好驚訝 遲交左竟然無email sms催我

有無人讀MM3141
我一路都無係個BB到見到有notes
日日check email又無話用咩online tool上堂

其實係唔係我問題？定真係佢唔見左？

學費deadline推遲至3月16

屌

想問下service learning要做六日算唔算多

代朋友Post
可用口罩收
眼仔lec tut lab1 / CLC2S05
詳細Pm傾

想問而家學校拉把開唔開 想印note

唔開

唔會

好想今個sem 都有pass or fail 揀
想pass 咗的中文科同CAR

仲有ser learn

睇佢個衰樣有都唔會咁早講 廢時你班友仔online class都唔上

想pass 曬呢的垃圾科
成日拉低曬個gpa

幾時講我都冇所謂，
只要最尾有得揀就得

有冇人可以對cc2c23p作出評價

有冇人真係放假放到悶
差唔多3個幾月假
唔計考試果排

我哋個instructor冇叫我哋開

今個sem會唔會有pass/fail

科科pass 哂點搵工

選擇性揀pass/ fail 上個sem冇揀

Ser Learn 分開兩個Sem讀有無得Pass/Fail

有冇人知出咗overall未

自己都計到啦

today 4pm ?

可能佢想知咩hon

有無人收到exchange result?

頂，office計撚錯我gpa

Second up 要幾多